[純粹好奇] 會唔會睇星座揀男/女朋友?

原因：今日同一位女性朋友吹水，佢話男朋友係咩星座好重要

唔會揀 - 正評
會揀 - 負評

如果會揀嘅話，會揀咩+點解？

巨蟹？

天秤

因為同天秤好夾

星座撚死全家
最撚討厭啲迷信傻閪

聽講巨蟹好矛盾 係咪真㗎？

諗諗下又好似係

巴打怨氣好大喎